南記真係屌打譚仔

唔講魚卷果啲招牌嘢

淨係米線都好食過譚仔

譚仔淨係得個土匪雞翼見得下人

南記d酸菜都屈機啦，個蕃茄湯底又係好正，仲有個魚春卷 講起都肚餓

公道啲講 2間都垃圾

我記得以前有冬菜食 加落河粉一齊食

公道啲講 兩間都好味

獎門人上身？

想幫譚仔數多樣好食嘅嘢都有困難 唉

譚仔d米線真心麻麻地

唔明點解咁多人鍾意食

三酸同埋蒜泥白肉都夠做

想個口臭三日嚟講 係冇得輸嘅

為左譚仔口臭成世又點話

打和啦！

利申:譚仔成癮重度患者

清好波

連登逢紅必屌

譚仔賤過地底泥都叫紅

多人食

樓主一定係毒撚 毒到成面暗瘡個d

你都係想我quote你個名啫 ？

但地點上真係⋯⋯

三哥又點計先 而且間間譚仔分店水準都唔一樣

南記＞＞三哥＞＞＞＞＞＞＞＞＞＞譚仔

老老實實 邊間分店特別好食？

井底之蛙 繼續沉醉係自己世界啦

譚仔豬耳

南記食唔飽

agger 窮撚食招牌河

南記個三牛好撚正
叫過大辣番office食
食到成身流晒汗濕晒
點解元朗無

南記好細碗

我試過喺銅鑼灣南記因爲冬菜食物中毒

譚仔姐姐贏南記九條街。
勿演懶肉米

agger
非盲反

雲桂香先叫屌打
佢d米線勁好食

就快變日經

去食譚仔都係為左碟豬耳

朝朝早餐食南記，雙拼（牛加3蚊）連凍食$27-
幾鍾意佢個湯底淡淡地冇乜味精

譚仔幾年前食過一次，真係世界級垃圾，發誓唔會再去，屌佢老母塊豬潤硬撚過石頭，又貴，衰撚過豬餿

係d戇尻先排住隊去俾錢食垃圾

但新界區係咪無南記？

大家食J

南記有咩好食?
淨係食過一次清湯兩餸

譚仔真係唔好食，啲frd個個話正

譚仔辣啲

小鍋正呀

近排覺得譚仔麻辣難食左
改左食酸辣
土匪同白肉正
南記唔係度度有 冇咩機會食

老老實實 本是同根生

南記>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>譚仔=三哥
咁咪算囉

雲桂香最正

好撚正宗

agger

佢個蟲草花雞湯
諗起都想食

同問 食過一次唔識叫 覺得普通

南記春卷簡直垃圾
同屋企樓下施培記買嗰啲無分別
唔明白點解可以吹奏成咁
到底班人平時食開咩先會覺得個春卷係神級

春卷都係雲桂香完勝
屌好肚餓

未食過
唔想期待完結果去食垃圾

等其他巴絲講下

擺個boss 係到，點玩啫

係

打和

真心問一問

雲貴川即係荃灣果間雲貴川風味？

仲有邊間真係佢分店？

市面好似好多米線都係叫雲貴川

琴日食完南記 啲面係極大陣刺鼻酒精味 係極刺鼻
店員話係鹼水味 但我頂唔緊 換左河

垃圾打垃圾… btw. 南記好貴

艾加 唔明點解三哥咁垃圾都開到咁多間

兩間都好味，成日都食

利申: 三哥垃圾

你同支那人都本是同根生
你=支那人

啱呀譚仔咁難食

打和
獎門人上身

南區撚表示 譚仔垃圾

Y

南記價錢太高

兩間鬥垃圾

係
無錢時食譚仔1餸，會飽過食南記招牌河

（雖然招牌河$27）

南記腩肉春卷小鍋米線

雲貴川 應該得2間，旺角/土瓜灣

雲貴川風味 （荃灣果間）唔係佢地口中果間
不過佢附近間 雲桂香 就出名的